本腳膠祝財經台巴打：新年進步！身體健康！

牛年牛市！
牛奶奈奈！
送舊迎新！
大家齊贏！

爆炸一聲牛大帥！！

呢啲說話出自你口中

牛年繼續牛

祝巴打年頭贏到年尾！

牛年唔牛 唔通熊咩！！

紅盤高開 一棍二千

In 大奶奶 奈奈 i trust!

大奶奶呢.jpg

成手牛過牛年大鑊

2021將會係中概股大勝嘅一年

如日中天派

船巴齊贏！

升升升

牛市快樂
等教主出現 暖咗席先

佢好似唔鍾意人講
不過大家都公認咗佢係教主！

今年道指5萬 納指3萬 含指4萬
大牛市GOGOGO
跟我一齊嗌
升!啪啪啪!
升!啪啪啪!
升!啪啪啪!

今日唔出股災port

佢出左成年PO由熊俾人睇到變牛

佢出左成年PO由熊俾人屌到變牛

淡友都係傻鳩
2020年世界末日咁款都係升